格蘭披治都叫運動，點解我地電競唔可以叫做運動

兩樣都係人手控制機械比賽，都係靠裝備
電競一樣消耗好多體力同精神
講精神，需求一定多過捉棋
講體力，需求多過桌球
真心唔明點解有人唔當電競係運動

你們打機唔認真玩玩下，唔代表我們電競手唔專業

就憑你？

兩個都係人手操控機械

你打機會打到死?

都係會死

又啱喎 幾時用電腦都要考牌

我地英雄聯盟有機械人架

知唔知職業車手要日日操,如果唔係實頂唔順有如桑拿房的駕駛倉同埋巨大的g-force

人地係冷氣房都好凍架

賽車其實唔洗牌

電競手都日日操，都要忍受嘈音

你唔好話打機都會猝死？

打機洗唔洗練體能

駁吾刀

電莖

人唔笑 狗都吠

人地有賽車女郎已經收你地皮

電競有deer chan

射擊係奧運項目

你瞞我瞞
無言的親親親

電競駛唔駛40度高溫
戴住6-8kg 護具
受3-5G 重力
140-180bpm 心跳
扭軚踩油攰定擅踎屎攰
仲未計生命危險
不過打機都會猝死

其實電競同太空人一樣咁辛苦

中肯

Hku太空人？